[今日出世] IFC係咪有免死金牌?

點解次次手足係IFC和你lunch 或者 大合唱
班黑警一次都無試過強闖入IFC 反而其他商場就有
太古廣場班狗都唔敢入 其實係咩原因呢?!

會唔會係建基於地利？太多出入口＋太多上班族。
太古廣場同IFC都係中區連接商廈嘅商場，重要性同太古城中心無得比。

都講明lunch
唔完唔使返工咩
要試就試太古城和你lunch